信唔信我隔住個mon都可以控制到你？

手動呼吸。

屌你老母

5555555555555

隔住個mon都覺得你on9

勁

好多人比我控制到

手動眨眼

手動呼吸係咪即係CPR?

唔使咁複雜

呼氣~吸氣~

你個肺生係對手度？